替陳母與彥霖做親子鑑定 化驗師供稱 DNA 吻合證母女關係

職訓局青年學院 15 歲女生陳彥霖，去年 9 月赤裸浮屍油塘海面，死因裁判法庭今日（1 日）繼續研訊。陳母何姵誼的身份一直備受爭議，政府化驗師衛永剛表示，今年 7 月為何姵誼及彥霖進行親子鑑定，結果顯示兩人 DNA 吻合，有強烈證據（strong evidence）證明兩人為母女關係。另外，他在死者陰道發現血跡但沒有精液，血跡中的 DNA 亦屬死者本人。

政府化驗師衛永剛供稱，他於 2002 年入職，負責 DNA 分析。警方於去年 9 月 26 日，將死者的人體組織樣本交給政府化驗所。衛抽取肝臟組織、陰道拭子及左右手指甲樣本，以檢取 DNA。衛其後做測試發現，死者左右手指甲有血跡，尤是在指甲底。

陰道發現血跡但沒有精液

他稱無法在左手指甲底的血跡中檢取 DNA，而右手指甲的血跡則與死者本人 DNA 吻合，不排除死者生前曾抓過自己皮膚。他在死者陰道發現血跡但沒有精液，DNA 亦屬死者。另外，有陪審員問陰道上的血跡從何來；衛指屍體可能會出現滲血，亦不排除是經血血跡。

另外，衛亦於今年 7 月 9 日收到陳母何姵誼的口腔拭子，遂替她及彥霖進行親子鑑定，結果顯示兩人 DNA 吻合，有強烈證據（strong evidence）證明兩人為母女關係。衛承認並非由他檢取口腔樣本，他指可從血液、口腔、陰道檢取樣本，測試結果均相同，但驗 DNA 最普遍的方法，只需用棉花棒檢取口腔內的表面細胞，滋擾度較低。

彥霖的 DNA 則取自其肝臟組織，無需重新檢驗，沿用早前的數據分析。有陪審員問及樣本存放方法，衛解釋一般樣本可在室溫環境下存在一至兩天；若在零下 20 度的雪櫃，更可存放一至兩年。

案件編號：CCDI-870/2019

他😱

但驗 DNA 最普遍的方法，只需用棉花棒檢取口腔內的表面細胞，滋擾度較低

全民檢測之後 大家都可以同彥霖有母女關係

DNA 係演員

化驗師等比兒登仔咬

兒登仔話假老母就係假

dna 都可以做假

留名睇dna化驗係5毛分化狗

化驗師都係演員
真果個已經死左

港共有咩做唔出

間化驗所係作出黎

唔排除而家個老母係真
只係被操控

死者左右手指甲有血跡，尤是在指甲底。他稱無法在左手指甲底的血跡中檢取 DNA，而右手指甲的血跡則與死者本人 DNA 吻合。

點解左手指甲抽唔到ＤＮＡ？

衛亦於今年 7 月 9 日收到陳母何姵誼的口腔拭子.....衛承認並非由他檢取口腔樣本

比人收買左啦屌

同陳母屍體做DNA鑑定？

陳母屍體的口腔拭子

個樣本match,
但個樣本根本就唔係演員到拎

政權走狗化驗師

可能個陳彥林都係假呢

宜家呢個世界係假
大家已經中左月讀

衛承認並非由他檢取口腔樣本
咁佢點肯定呢個口腔樣本係黎自陳母

肯定係作個人出黎spin 721/831

血份量少得濟都會驗唔到

重點.....

dna假
驗屍官都係假

起個化驗師底先講

收買
有錢
完

佢老母係藍屍+黑驚男友
係真嘅唔出奇 同中共合作

呢個老母真係痴撚線
正常人就算個女真係有精神病，都會嘈住查到佢點死
佢就調返轉屈鳩自己個女有精神病，想求撚其結案

更何況幾個專家都話陳彥林冇精神病，驗左冇吸毒
社工、朋友又話冇可能自殺

唯獨佢老母成家係咁屈佢吸毒有精神病想自殺

黃屍有精神病就去求醫啦 日日喺度迫害其他人先安樂 痴撚線

點知啲sample有冇比人換左

上面個d做乜撚野zz 同d鄉土藍屍講野一樣
btw 就算鑑定係真..佢都唔記做人老母囉 完全冇做人父母既責任
話佢心理有問題 但自己同條黑警去旅行 由佢自己一個人 究竟係邊個心理有問題呢...

一定係假既
連燈仔咁醒無可能呃到佢地

好 佢哋係有親子關係

但有親子關係 不代表 佢老母證供可信

真定假老母同831有冇死人一樣
都係錯撚哂重點

個老母真，死因就冇可疑？
831冇死人，警隊就無罪？

成版一毛

警方於去年 9 月 26 日，將死者的人體組織樣本交給政府化驗所

呢句係重點

大把藍屍父母親黨多過親仔女啦
都唔明一口咬定佢係演員有乜作用

有好多人既老母都on99架啦。

當中包括我老母，
佢老豆比共產黨逼死都話係佢老豆有問題。

假啦
驗埋個化驗師係咪popo扮
仲有點解釋條眉點解唔同？哈哈
一定係假

點解左右手指甲會有血跡？
唔係跳海自殺咩

假啦好明顯
大家都知道佢們在說謊

投票都會當面驗票啦
攞出黎見光 大家咪心服口服囉

硬係要某啲細節位 搞啲小動作 引人懷疑
當場拎出黎驗啦

陰道有血跡但冇精液，即係話兇手戴咗套或用陽具以外物體插入

個個嘅焦點喺哂佢老母係咪真度
都唔撚係重點嚟
重點係佢嘅證供唔撚係真

如果佢老母係真 咁班偵探嘅說服力會變低
如果佢老母真係假 班偵探又證明唔到

點解唔將個焦點放返係證供嘅出入度？
點解唔將個焦點放返去降低佢老母說服力個度？
例如話佢老母係藍屍 晚晚都同隻狗訓
有哂講大話嘅可能性

咁驗DNA 係真係咁驗
口度拎細胞 再做PCR 就夠

或者抆你頭髮 (要有毛囊痴住)

化驗過程冇cctoy監察住，唔計。

定係呢個係複製人，
真個個已經死左，依家既係抽取dna整出黎既複製人

其實好簡單
被自殺但個老母可能係真
條屍似樣就認定係佢老母 仲要有區議員證實左係男
話佢老母可能係真都可以屈毛

其實唔出奇，藍絲老母就係咁

真老母又點, 老屈個女有病, 仲將個女求求其其燒咗佢當無生過
呢D老母就算死咗都無人可憐

其實你覺得佢有冇受到威脅?
亂講野命仔都冇埋

兒登仔一向都自以為神，除他以外所有都係假

你唔100%肯定個老母係假
五毛block

講左好撚多次,
老母係真 都唔代表 件事無可疑, 係自殺

你唔完全肯定個老母係假
五毛block

連登仔標準: 講老母有可能係真=五毛

老母男友係狗 成件事合理哂

香港人9.6九龍見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
要突破同溫層
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見

但問題係部份cctoy 傻鳩仲死唔信佢老母係真

前排仲講乜野假媽媽 炒車出黎道歉未啊？

連登仔炒親車都唔會認錯

唔知會唔會俾人告
但有無排除過佢老母係兇手或者幫兇
啲偵探片成日有

假老母
拉

人了同猩猩DNA都有95-99%相似
咁佢地又幾多啊
strong evidence係乜意思啊
份報告有得睇未啊

另外，衛亦於今年 7 月 9 日收到陳母何姵誼的口腔拭子

蠢人真係有存在價值的，多謝🙏

或者有啲仆街老母直頭唔駛操控
俾舊錢塞住佢把口就得

係虛構/做馬/做媒

呢樣你要問cctoy班神探
跟本正常人都只係質疑緊彥林既死好可疑
係班神探自己揾野黎搞

個真老母應該被禁錮

藍屍有精神病就去求醫啦 日日喺度迫害其他人先安樂 痴撚線

有咩用
今時今日有邊個老母真係知個女諗咩

處女膜完好

比錢你叫你配合政府 大把人都制喇

當時佢老母去左韓國旅行

據知佢老母係做病人服務助理
要醫護爆下料先知

冇情情做乜要驗DNA

完全同意
個老母真定假都唔會影響件事另有內情

無情情
做乜要驗老母 DNA

但陳彥琳為何被快速火化？

佢老母條仔做狗
本身都係藍絲
上年幾撚多藍絲家長當仔女垃圾咁趕出門口
恨不得個仔女死左佢
使撚人操控咩

火化左仲有DNA俾佢MATCH?

衛亦於今年 7 月 9 日收到陳母何姵誼的口腔拭子，遂替她及彥霖進行親子鑑定，結果顯示兩人 DNA 吻合，有強烈證據（strong evidence）證明兩人為母女關係。衛承認並非由他檢取口腔樣本

拭乜撚嘢子呀, 又用埋啲蝗語

應該中左萬花筒寫輪眼

CLS DNA驗埋都話假
乜都係演員
乜都係假

演員
假化驗師

對我嚟講，政府公信力年幾前已經係負一億，隨便你哋慢慢開party「討論」

叫佢地小心炒車都比人屈毛

連登仔： 唔信 假既

但班友走火入魔喺度鑽牛角尖。

係又點？
唔係又點？

哇!好多5毛跳出黎

藍就而番去香討啦

又多左個演員了

1. 並非親身面對面驗，身份，指向性存疑
2. 親子鑑證結果非主要關注點
3. 留意返佢死因好過

講咩你班人都唔岩聽架啦

個化驗師係演員

你都等俾兒登仔咬，咁撚夠膽係度冷嘲熱諷，等俾人屈毛屈pr分化撚啦

係 所以全民檢測根本就係可以拎DNA

呢句真係百搭

笑撚咗

你呢啲非黑即白嘅極端撚先係五毛pr

「衛亦於今年 7 月 9 日收到陳母何姵誼的口腔拭子，遂替她及彥霖進行親子鑑定，結果顯示兩人 DNA 吻合」

所以檢測係拎到DNA

王百羽話東涌個位死者係男人

警方提供嘅彥霖DNA

當你權力大到可以控制一個地方所有嘢咁你就唔會覺得出奇

放棄思考真係好咩

其實真正嘅連登已經冇咗，呢個係假嘅，係大陸叫港府開嚟扮嘅

咁其實唔難既話
點解支共揾著個會比兒登仔輕易識穿既演員
最強之矛中共vs最強之盾兒登仔

好無聊
個賤種老母被人收買咗有幾奇
李波都係咁啦
又唔懷疑假李波

屌你老母

佢老母係假嫁
個女都係假

笑到on9

佢哋關心「兒登仔」多過關心個老母「比人騷擾」
心照啦

講夠未

衛亦於今年 7 月 9 日收到陳母何姵誼的口腔拭子，遂替她及彥霖進行親子鑑定，結果顯示兩人 DNA 吻合，有強烈證據（strong evidence）證明兩人為母女關係。衛承認並非由他檢取口腔樣本，

好得人驚

係真老母，但唔代表佢了解自己個女

衛亦於今年 7 月 9 日收到陳母何姵誼的口腔拭子
係邊位幫陳母取得的口腔試子？係警察叫人取真陳母的口腔試子？再殺著。依家夠膽再叫獨立化研所取多次，驗多次嗎？

Pin

上面明顯有人帶風向啦

港共又出手
拉

有d人情願相信一切都係做戲
都唔肯信佢老母係仆街

嗰班假神探真PR五毛有意spin到去老母真假上面

你咁話連登仔?
連登不嬲非黑即白
屌你老母等比連登仔block啦

右手指甲血跡屬本人？
但之前驗屍話佢無明顯傷痕

條屍都燒左 你話係咪係咯

起完樓主底就知咩事

政府信得過？

樣樣證據都唔信/覺得造假
其實無野好傾嫁喎
你請撚埋彥霖上黎又話造馬
乜都造馬咁有咩好討論

而家講緊佢係咪比人謀殺
關佢地係咪兩母女咩事呀？

想知係收左錢 定受威脅
冇理由個女死得不明不白都冇所謂
咁多疑點都可以火化左就算
睇佢以前FB都有合照呀 關係未至於差到咁掛

佢邊撚到會Pin
引班人入嚟咋嘛

化驗師：我唔知 佢畀咩我驗咩

個研訊主住都係演員，真嗰個都死左

場運動都係假😭😭🙏🏻

法官都可以被收買啦
化驗師反而冇可能收買？
成班五毛狗出晒來證明有古怪

有冇諗過其實成個香港都係假㗎，包括我哋在內

為左尋找真相公義

五毛幫政府洗白拉

啲辦全部都黑警處理...........

認下反駁先？
五毛死全家

笑撚死 賤種時事台神採再炒車

唔洗講咩

懷仔老母都唔會話自己個仔弱智，係抵撚死

一入黎，block到手都軟

而家有證人，假老母嘅可能性好低，唔好再自欺欺人
重點係個老母唔似老母，唔當自己個女係自己個女，毫無人性
講啲所謂證據就係想塑造佢係因為精神病而自殺

預告到都係假。 連登仔炒哂車

要釋除公眾疑慮所要驗dna?
港共幾時變到咁care公眾感受？
要幾反智才會用dna去核實證人身份，而令人取信？

唔好再柒落去啦你班神探 就黎比對家笑撚到無地自容啦因爲你班毒瘤

化驗師係假

比佢地mon住又點 佢地呢班小粉紅中國人性格一定會造假 老閪都話唔係真老母

你明唔明我想講咩

咪話緊佢哋重點錯晒
佢哋個重點係「兒登仔」到
連「真/假老母」都唔撚柒係
更加唔好講「個女點死（呢個先係重點）」

我都似係想表達好多reply 係錯重點
執著緊係假老母

真相係講一百次大話都唔會係事實

退一萬步
點解佢可以一口咬定個女係自殺

所以我都係覆返佢話心照
大班連離題都談唔撚上
完全唔撚係討論嘅

佢搞笑姐

間接證明而家出嚟嗰個女人係

事實係兩母女關係唔好 感情都唔好 搞到個女情緒有事 成日出入女童院

其實連登都係假既, 係中共開.

最尾個兩句打完有冇打冷震

不過你有道理，係cctoy 真係可能要講明
： 真老母都好,唔代表死因無可疑，
只講真老母，而不提後半句，好易被屈毛

處女膜未有破裂